撲你個街sigma開到聲要你地課金先行到落去都冇人講?

雖然唔知頭一句點解要中英文各自講一次不過都睇到眼濕濕
與其課金畀幫電競雞做兵做工具人不如課sigma學多啲遊戲機卡通片知識做個alpha male

sigma_hk
I promise I’d keep going
我承諾我會繼續行落去
連埋你地嗰份

我需要你地支持
有能力嘅
麻煩你地了

Sigma需要我地
我地都需要sigma

一堆人支持唔課金
唉sigma老師成日養埋班蛀米大蟲點搞

本來以為sigma呢類人中龍鳳求其一種技能已經搵有閒錢做學術
估唔到佢始終同蘇格拉底呢類哲人一樣有要靠人供養嘅缺憾

呢班人淨係識同sigma乞食真係肉醉過班電競G

慕容高佢好多班

Sigma哥唔使咁見外
要幾多直接開聲啦實撐你

we pay we earn

我係佢agent 你可以入落我到

D錢要訂DEERCHAN,走唔甩WO

睇完上面d cm
香港人唔配擁有sigma

我金都課埋出黎交收同偶像揸下手仔都得掛

sigma唔係condom
已經課左50蚊
今個月無錢買fufu既相了

退錢囉

當sigma係鴨?

所以點解d人走去台灣做youtuber 唔係冇原因

j住sigma啲alpha male鼻音先

下即係點

1黎 粵語市場細 2黎香港人不嬲都係口講支持 支持完頭一浸 之後就會冇左件事
唔會似台灣咁 一黎有市場 多人睇就有一定收入
加上台灣人都好肯課金支持